蝴蝶效應

唔好再諗..........................唔該..............唔好再諗........................................唔該................唔好再諗............................................唔該.................唔好再諗....

好撚煩...................唔應該要relate到同開始諗的...........唔應該再玩鳩自己................................................唔好再諗..............................唔該...............唔好再諗...........................................